垃圾食肆

而家係香港大部分食肆都係垃圾
6、70蚊食個晏比d咁嘅質素個客
服務又閪、完全唔合理
呢個地方真係痴撚線

寧願自己煮好撚過